轉做牛軍第一日

記錄下三月份
睇下會輸哂定贏返多少

留名睇樓豬星期一開市即收皮

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

Lm

不傻牛不傻熊 唯有我等鳩sir傻鳩之路!

叛徒！！！

星期一就打你靶

分分鐘左右兩巴食哂
不過唔玩多
打哂就算

無任歡迎
喜事黎

原來真係同船

我原本30手 應該留10手過夜

過夜 ?

諗緊

輸緊$1500 喇喎傻鳩

過夜啦

牛gel

輸幾多錢都唔緊要
都唔想輸左一姐比人
會好似無左成個世界咁

乞衣錢死鳩左佢啦

輸輸輸😂😂😂

牛大將軍
點部署好

真倉

留名等睇變打靶仔

買真倉好邪嫁樓主

正宗
唔驚
有政府唔驚

上年好似4000$我都有開過post咁玩

你覺得過唔過夜好？

星期一又話咩IFC好多人排隊果d

樓主仲窮過隻保安

比隻保安狂串

下面有詳情

升升升，日撚日升，升夠未？聽日我要見到跌佢老母

記咩錄3月份
聽日就打左你啦

聽日星期六

打左唔玩

有咩分別
最後都係$0

我驚你星期一就收皮

距離打靶又近左100點

貼倉

留名睇下過唔過到星期一九點半。

如無意外
死硬

叛徒

鳩sir

Gel

第一天到牛軍上班

左右兩巴打中哂
喊左了

300點轉眼間已。。。。

鳩蛇
你知我不嬲尊重你
但你今次好核凸

快啲返黎帶領熊軍

睇黎打靶機會99.9%

五日收工

我今日都走哂熊
熊左咁耐就係股災前頂唔順走哂

期貨 25743

真連登仔夠哂燈

點解你好似無限金錢

鳩蛇有錢仔嚟

留名

玩完了

有料收皮了

過年前ig穿258，開市26x

上星期連跌3000點道，港女又係唔穿258

2次做淡都慘輸
今次好可能燈中，一做好就穿

原來盞燈一直係身邊

難怪，不如你開ig玩本多終勝啦，牛熊無得隨時走

要玩玩期
但我唔想無得訓教
日夜期都玩

一路好走

道指醒醒定定同我跌多1000
咪撚升

點解又轉汰

佢跌多1000，你隻牛未死

食緊飯
笑到噎親

剩餘價值都冇埋

樓主究竟係唔係買左熊 ?
故意開post 燈自己?

牛皮熊

我就唔信，一舖返嚟啦今次！

鳩蛇你最近搞乜來，我冇爬文

夜期已打靶

無野搞
靜靜地睇全球爆

我中佐幾巴

想佢跌多一千點

開左波都冇一個星期
已經輸左10K去

入左隻6837信阿爺
牛熊唔太想掂了
不過依家似爆
正股無咩運仔了

唔緊要
你仲有我未輸出去

我最近都好燈
買乜跌乜
放乜升乜

咁你睇星期1係升定跌?

下星期五前跌定

最後又v 升
叛徒又贏

人地一百手熊
啲牛用黎做對沖又話你聽咩

比個市撚到無哂心情

道指收跌200幾ig 都唔升返
應該死硬
希望跌深啲

死乞衣乞衣錢

跌跌跌！

輸輸輸！

逃避現實啦

乞衣🙈🙈🙈

Binc

連燈仔

樓主死左未...

笑撚左, 一轉即刻仆直

轟呀

死左了
但好爽
原因係唔係打完即回
係打完再跌
即係我輸少700幾點

勁啊

還好嗎 樓豬？

鳩蛇

衝啊衝，快進攻

都話輸少700點
開心

好樂觀...